Deliveroo 步兵 26之 有咩就問車務部

6-8 到而家仲係1單都冇

Deliveroo Walker FAQ

Q1. 點申請做walker?
A1. 未食藥？ 有咩自己問車務部啦

Q2. 有冇得揀做邊區?
A2. 你唔做大可以唔做

Q3. 人工幾錢?
A3. 第一日係到做啊？ 我問你啊

Q4. 幾時同點出糧?
A4. 同上

Q5. 點報更?
A5. 有咩自己問車務部啦

Q6. 點踢單?
A6. 你唔做大可以唔做，唔洗當我害你

Q7. 返工帶乜?
A7. 第一日係到做啊？

Q8. 點樣轉區？
A8. 有咩自己問車務部啦

Q9:爆POST點算
A9:1001條友開新POST

係咪都有$110補底？

冇單就冇

D單咁遠

師兄咩區

最後6-8 0單

係咪冇單車post

傻㗎？有出席夠45分鐘就有
袋鼠試下無單無補底

都係步兵JA

一踢單你就無

問過車務部啦，冇分別啲單錢一樣
可能報更會多少少囉

我可以答，無分別！
仲要單車兵最撚慘，步兵1KM，遠嘅搭到車都還好(如果多錢嘅話)
但單車兵，有時畀啲單同電單車差唔多

一單幾多錢先

好靜

一樣咋同步兵假設可以步兵多100M就2蚊，單車多300M多2蚊咁上下(我估)
其實計返可能仲少咗，明明單車無得段段踩

中環

有冇收到message

我想問有冇得睇個單有幾多野先接
去到餐廳先知勁多野拎 餐廳個呀姐都話好重你拎唔拎到架
或者有冇得到餐廳先踢單

我會差唔多去到餐廳就睇下拎幾多 多就即踢
試過接到10人餐

無任何消息

1公里咁我寧願踩單車

我試過幫公司20幾人叫同一間餐廳
袋鼠係咪會自己識幫你分車手
因為最後都係要兩三個車手先送得晒

登入唔到？

我試過去到一袋大一袋細一份細PIZZA，俾人踢到仆街嘅單，我個袋裝唔落即刻拎返鋪頭話呢啲電單車單黎

KOT 兩個鐘臨尾出一單
又咬補底

今日終於試到MK 5-7 0單0踢
好心佢咁少單寧願唔俾人報更好過

接咗單之後係邊到踢單 岩岩做唔清楚

同CS講，話拎唔晒淨低兩袋喺餐廳就得
佢會搵人幫你執手尾，有銀齊齊搵

講咗
BTW今日5個鐘0單有無巴打又係0單

想去旅行

有次個客叫我個名

唔該晒XX

係咪無得改

我都想改

11:30-13:00 1單

2單 uber好似多單d

師兄屯門？

係呀

屌你老母，熊貓真係多單好多
見到兩個車手一齊出發送單，隔離袋鼠車手坐緊

剛剛網上申請左做步兵，佢而家叫我簽合約(網上)，但睇曬份約都無講人工點計法。想問下巴打們係咪簽完約會再約我講人工同比個保溫袋我 ???

100，6，12，上到11點

Lm

咁少更邊可能儲到50張單

做袋鼠搵埋都唔夠去旅行啦

師兄邊區

100,6,12

會約你上Office 20分鐘左右
保溫袋會之後寄俾你

人工walker最少35/單

宜家仲有獎金?

新人應該都有 我係15號搞完手續

錯link

放心啦，佢哋除非多單到無得唔派畀你
否則最後果幾張單都盡量唔畀你過

我遲過你
無𠵱頁睇 應該無了

新人仲有
但而家應該好難，有更冇單

我搵唔到𠵱頁嘅

而家係冇更冇單
即係乜柒都冇

下星期係咪有更就有飯食

邊區連更都冇

屯門下星期 一更都冇

SYP KT都係乜柒都冇

KT唔會架
我拎到更

唔該曬，確實地區係咪上去再確認？

想問下個啲補底係幾時會睇到 繁忙時間送得一單 但個到淨係show個單既錢

出糧會有寫

我都無呢頁

KT好做嗎？

新手做美孚 接咗單荔景要搭鐵 係咪好on9

美孚送去荔景

有幾錢

佢show 45 但其實係咪點都有55蚊好驚

55係老底喎
要一個鐘內返夠45分鐘
接單率高過或80%
先有

星期幾出糧？

4

有汗出 冇糧出

出糧！
出糧！
出糧！
出糧！
出糧！
出糧！
出糧！
出糧！
出糧！
出糧！

新界東踩單車係基本

我就係單車你知唔知點踩去馬料水

仲未出糧

想踩平路咪踩到出城門河再沿單車路入科學園

呢張單我唔會接
單係經橋横過火車軌同沙田路已經好麻煩

我意思無可能合理時間送到我本身仲要喺威爾斯

做市區單車步兵最爽

其實點解成個月都未出 之前唔係2個星期出一次？

嘩今日做咩事
係咪熊貓staff code 無得再用
今日單接單

有出喎6月中嗰張
你最好快啲追吓

講咗好撚多次唔好貼客地址
識唔識將心比己呀

揸正嚟做星期四出糧

係
我都試過

唔好貼客地址呀，咁鍾意貼貼自己地址出嚟啦

已經投訴咗DEL最上個留言
呢個留言無座數我諗應該睇唔到
一係幫手投訴埋DEL咗佢

睇錯幫手投訴埋DEL埋佢
完全無留意出咗個地址

已出invoice

糧已收

有糧岀了

糧已出

有無人知under payment credit 係乜

錯地址 你回報 補返錢

賠咁多既，$27
但係我無印象

唔係繁忙時段拎唔到55蚊個鐘嘅補貼咩

minimum 先係補底

咁我唔清楚 我都係今期第一次收

有冇人仲未出糧點解我咁奈都未出嘅

有冇人試過溝餐廳啲女？

溝d客好d
試過打開門，少婦，同我R左一輪水吹

外賣仔都有人溝
一定係FF

我都未出

仲未出糧啊
有冇人都係咁？

想問下minimum order incentive係咪即係補底?我見都有400幾蚊，有冇人知點計？

如果min收個錢係55蚊既倍數(220) 咁係咪代表繁時0單既底薪?

4粒鍾

登記咁準時既，遲左d 上到去己經唔俾登記

你俾佢炒咗？舊制？

單車兵架單車係咪要自己出?

係

唔駛
用街既共享單車就得

咁仆街, 如果拎單個時比人偷左架單車咪好戇鳩

踢得單多？

舊制炒好正常啦

係架，睇吓你係咪咁黑仔，轉個頭就唔見咗，或者個賊幾分鐘就解咗你個鎖。

炒係正常 唔使擔心
我擺明係咬佢老底被炒

仲生存緊嘅舊制將成最大贏家

ching都炒咗?

炒咪炒，本身都冇咩更 排11點報更都得4更一日點樣返呀

等咗成粒鐘，仲要落雨都冇單

仲諗住做單車兵送外賣, 練下車同時賺錢

19-20 1單

泊喺多人位，或者住宅門口啦

屌喇媽頭先做咗單去圍村，搵撚咗半個鐘，問咗5,6住嗰邊啲人都冇人知係邊，最後叫佢自己出黎攞，呢嘅仆街住得咁撚僻就咪叫外賣啦。以後唔撚做圍村，嘥撚哂啲時間，屌

不嬲唔送入村啦
下次叫佢村口等就得

九龍城區18-21 八單（1孖）381+20 tips

步兵?

Ys, 單接單

除非架車好靚架啫，唔係都冇乜人吼
試過就咁擺喺街冇鎖，送外賣上樓（唔好學我）

咁都幾厲害喎, 3個鐘4舊水

無𨋢唔上樓
圍村唔入村
唔係怕麻煩，係要保障自己安全
ching唔好做壞規距

圍村絕對唔好入村
一定要叫佢出嚟拎
搵唔到事小,分分鐘比人圍

唉屌新仔真係唔撚識規矩，見佢寫埋門口有兩張木凳就自己去咗搵，下次一定唔做圍村，又黑又近山

唔好話俾人, 聽過有師兄入村差啲俾狗咬

唔緊要
做多啲就熟

堅城今個星期返左3日 1800-2230，每日都係得8單

下星期MK 0更😤

請問依家做係咪得返新制？重有冇補底？

有汗出無糧出

師兄仲未收到

未呀
得今次發生錯誤，之前好準時

暫時無事 但一踢單就收warning

冇踢過單 但話我成日踢 炒左我
利申舊制

唔同佢嘈？ 叫佢拎證據出黎

舊制近排冇單接下個可能到我

又落雨...

下期糧

係咪新做冇咁快出糧

仆街冇保溫袋比餐廳捉到係咪等炒

邊間餐廳？
利申：我有帶袋既

five guys

單呢？

1130更 150蚊

12-2 4單 $146.1

11:30-14:00 6單，$298

你地咩區咁多單

有冇舊制仔無啦啦收到email話俾人解約逼你轉新制？

有阿 係咁派西單比你
踢完又send email話踢太多單 終止你合約
最好笑係平時問佢地野 至少一個禮拜先覆
你話轉新制 第二日就send份新合約比你
真係良心企業黎
而家唔想送就唔送 做得辛苦都比人當狗咁撚
利申：做左1年步兵

Foodpanda同deliveroo可唔可以一齊開

可以
如果你兩邊都係新制嘅話

頂佢個肺我又係
明明冇踢超過5單話我踢太多迫我轉新制

藉口嚟嘅啫 我一早聞到味單都唔接，就食佢老底

建議咁多位舊制師兄送完之後拖佢幾粒鐘先禁完成

葵 荃

所以我而家cap低返啲西單有幾離譜
到時話要搞我
我就send返晒啲cap圖比佢
屌撚柒佢逼人踢單
利申：已轉熊貓,預左冇得撈;僅餘嘅舊制仔,但係冇返成個月,連更都報唔到

突發荃灣下星期一3點開始有連更 快㩒

無用架 佢要砌你生豬肉點都砌到
就算無事 狂派西單比你 你都頂唔順啦
建議真係轉熊貓算 袋鼠愈做愈垃圾

又無單...

啱
人工唔多更又無單又無
摺咗佢啦

個派單系統又鬼死咁「智能」
做咗熊貓兩個星期到真係覺得叫做有啲人性

想問下點樣可以加密啲回覆？
咁條女靚唔靚先

我MK 11-18 4單

反而我之前做熊貓先無人性
派單平均2 KM但佢加區真係方便
講聲就得,袋狗要迫你做夠50張先比轉

我又同你唔同 以前袋鼠成日俾人掉上山
依家熊貓暫時未試過

屌都係短做啫

加密冇用
呢度cs有mon post

5個半鐘0單
多謝袋鼠

炒我呀啦，轉新制再咬過

收住錢喺三中商睇書
不知幾爽

我想問如果一個時段內做一單40+10蚊tips 咁佢補底係計埋tips出5蚊定分開計補返15蚊？

11:30-15:00 1單

2單

1130-1400 尖沙咀4單

12-15旺角 5單(一孖單)

保守估計醒多5蚊你洗

1130 -1500
Cwb 2單
有d唔舒服
返去踢更休息算

1130-1300 KT 4單

我已經坐咗喺希慎等單

有冇巴打而家返緊HKKWT？

鳩坐咗八個字

一鳩樣[/member] 頭先有一張擺明車手單嚟要送上山 表示不了 [/member]

頂 一時唔記得點樣加密

大波妹正呀
唔該 ching

[url]試加密[/url]

留個tg吹下

唔通我冇呢個功能？有冇師兄可以 cap 圖比我睇下加密係按邊個制？感謝

教字顏色果條bar 拉橫有把鎖果個公仔

Btw唔講住 有單了

突然有人掟更出來

仲未出到糧

TKW MTW 6-9 1單
有冇巴打都係tkw mtw 想知係咪得我咁少單

屯門19-21又得兩單

尖沙咀 18-21，4單35

我Tkw 6-9 0單坐收補㡳

我都係

Btw今日頭先象泰等左半個鐘先有得拎

孖寶真係極品，未試過唔洗等，3條友得一個人裝外賣，嗰兩個行行企企

今晚好靜

係咁少單
成個月差唔多日日都返，做左兩單 only

KT 1800-230 9單

接單率係咪睇係由一開始做嘅接單總數嚟計，而唔係睇每一日嚟計，想知點計

分上就同下就 每一日重新計
用嚟計你繁時有無80%拎老底

袋鼠係咪癲
炒完舊制之後每日都叫我轉新制

話左啦,班撚樣就係專登炒舊制

山道間老麥係咪假架 明明客個位置係嗰度30秒就行到都要由1km外嘅另一間送去

唔係間間都有Deliveroo

山道嗰間都有做袋鼠

好無恥，炒完一日已經出電郵叫我轉
之後每朝都見到佢叫我轉新制嘅新電郵
咁肉酸嘅公司我都第一次見
假自僱之後話我唔接單炒，之後又想請返唔接單嘅我轉新制

心態問題，太近覺得失去叫外賣嘅意義

屌無啦啦落左5點簡鍾 唔知做乜撚野

數據如何？

好差喎

落到5回好正常喎

有個fd只係12%取消 都係3點 姐係上返12%就變返3點?

仆街，遲一分鐘接單就有得加$15，屌佢個閪

各位記住去沙田呀

你係高峰時段太少

制度問題 平日d高峰距唔計 我專返平日 假日既高峰距唔出更 我3點㩒都無更

一開機10分鐘即刻有單

我都係一樣
睇嚟佢今日退左好多人落去5點
呢兩個月應該全部比單班學生做
全部任勞任怨，又唔踢單
我琴日接咗兩單，如果以平時嘅路程係$39，
但個系統都縮到$37
佢而家擺明減人工比班學生做
琴日我接到一單行1公里，都只係收$40
真係戇鳩先同你接

學生哥做爛市 35蚊葵涌行上石籬都去

有無師兄係做開HKTY 依兩日好似無啦啦多左好多單咁

佢地同班呀姐頂爛市頂到癡線啦呢2個月
佢地成班我懷疑踢單都唔識
見單就接，完全唔會踢

喺中環見到有人跑電梯上山
做乜鳩啫

真係痴尻線 我們中出了一大班叛徒

之前炒舊制AC
叫轉區佢死都唔肯轉
但就日日SD新制合約比我

本身上年個時去OFFICE又限死得港島區
最ON9係近幾個月既可以去自己區
舊制AC就死都唔比轉,要做夠50張單

唔通要我山長水遠由新界區去灣仔度做2粒鐘更咩
好彩最好有自己方法咋

轉熊記啦 至少45一單

唔想無得踢單
又要收現金
又比cs催送快D
仲要著制服

我就長期3點，即使100 0 12都係
不過區區唔同

好似uber eats 最惡做, 一單得過$20-$30, 好係好在唔駛預約,即時上線就有得做

雙開之選，個價比以前咸好多

其實學生哥做暑期工都好生性，用玩的時間去工作，靠自已唔拖累屋企或幫補下家計，本質都系好嘅，都唔怪佢地，反而有d友拎雙機雙袋鼠AC先惨，搶晒d更和單，我哋單機做到幾快幾好都冇用，再系咁，遲d轉去熊貓專心幫佢哋做好100%率😡

又少咗更

第一日玩步兵
人在葵廣等單
想問咁多位1130-1300時間係咪伏

通常12點打後會有單,睇運
葵廣冷氣搞掂未?
唔敢去

我就第一日轉會
第一單都在葵廣等

未整好 頭先商場少人氣流靠風扇還好
做左2單 1單舒服近嘅 但等出餐都13分鐘
另一單葵廣送到去葵涌村 得2杯野 有57蚊入袋
仲貴過野飲

THX,咁我唔去住
正常架除非無客啦,正常唔會做外賣APP既餐先
下次接完單遲2,3個字去拎
不過有D好賤要你去到先開始整單

緊係去新都會啦

你地試過係間餐廳等幾耐先齊野，尋日等左差不多成大半粒鐘，仲要peak hours，果啲時間起碼有多一兩單

呢啲單一腳踢佢老味，唔好等咁耐

有冇巴打知道點追翻錯location 嘅服務費，第一次問cs，佢比條link我填form，但reply我話唔關佢地事，再問cs，佢叫我搵車務部，reply 我又話唔關佢地事，即係玩鳩我姐

無更報

直接send emaildrivers@deliveroo.hk
線上cs廢的

drivers@deliveroo.hk

一定踢啦 3個字都俾多佢

就係email去呢個address 班友又拋返個波比cs

圖示錯地址都錯可以同cs講唔送
佢就會叫你拉完成

真正又食又拎

錯，個pin喺個唔啱嘅地址度

點解可以咁靜

原來唔係得我一個係咁 仲以為我個app問題

希望佢唔好臨尾15分鐘先嚟比單

我MK1800到宜家得2單，老底我來了

MK都咁靜？ 收20:00 啱啱19:30開始單接單 臨尾半個鐘急急腳送咗兩單

炒撚咗我今日咬盡老底不斷派單俾我，想踢我落線冇咁易
每個鐘40蚊都食盡你

咁你最後送唔送到去正確地址?
不過以佢地cs廢成咁都唔會做d咩

我去到打比個客先知佢打錯地址，如果等cs搞分分鐘收工都未應到機

屌炒撚咗我舊制日日send新制contract嚟但冇簽
但依家仲可以報到七日後嘅更咁計咩制

袋鼠唔駛做啦

全部快餐黎

頭1個鐘唔會踢你落線,第2粒鐘先開始會

我個時一有2,3粒鐘就專登去食老底,行街

依8間,不了

三哥冇優惠都做到仆街 pizza hut又係多人叫

戒嚴係咪代表啲客餓死

又搞走咗我兩單保底

呢d天做步兵熱撚死人
仆街步兵單西我由葵芳送撚到去荃灣

agree 岩先1130唔知做乜尻 踢左n單去大窩口 荔景 美孚 仲要有一兩單踢完加左價再返泥

步兵當騎兵咁洗

搭mtr都覺遠

同果d葵芳上青山公路一樣垃圾 頭先夜晚勁少單

做乜呢兩日中環咁多單，班暑期步兵頂唔順走晒？

因為上星期都無更報，報唔到更

熱天做先發覺個保溫袋係on9到震 無設計分開冷熱
而家個個客都叫凍飲 一齊入袋去到變晒熱飲
而家好多時都索性拎紙袋算

凍飲好易整穿個袋

新手一問，拎左衫同開左戶口。
係咪要著佢件衫同用個柒爆保溫袋

保溫袋係必須
覺得柒大可以唔做

平時行街 look 就得

做邊度

荃灣

者係唔著佢件衫同用佢個袋，去到餐直接講 Deliveroo 拎餐再送上樓就 okay???

Pizza Hut 冇紙袋
係呀！

pizza一律唔送 班staff好似睇唔起人送外賣咁 用英文講野串過馬撚

最好買埋九巴月票,免費坐10轉

你一次過抽7-8杯台飲就知保温袋救到命🙈

唔該曬
跟大隊踢 Pizza Hut

個袋一定穿

Mk冇單
Uber單接單

講完2分鐘就響

好波

如果半年前我都會屌人唔用袋
但係做耐咗先知有時用咗真係衰過唔用
自己諗啦
不過如果因為嫌柒呢啲on9理由就算鳩數

一日最多開1-2次，pizza都焗開
因為要打平放
有時D嘢將心比己

啱 將心比己最緊要

自已執生啦呢啲嘢
用袋唔用袋各自有風險

荃葵少單
uber無單

咁我又唔覺pizza hut乞人僧，可能外賣部本身都係招呼外賣仔多，反而巨盒商場果間pizza出餐勁慢

抽住孖單譚仔都一樣幫到手

唔單只係pizza hut 有堂食既任何一間pizza就係咁 大家香港人懶係野咁講英文

咁我又未試過俾人歧視
Waiting pizza express now......

點會歧視呀，大家都係打份工
如果明顯歧視(講到出聲)，我會屌柒佢，唔講我以為佢十萬一個月

Pizza hut 入面啲 staff 好撚低人工架喳喎憑乜撚睇唔起人

其實關唔關區分事
我MK大部分staff都有禮貌
試過有姐姐問我飲唔飲嘢

係有呢啲閪人，如果遇到呢啲咪歧視返佢
或者喺個APP入面投訴staff無禮貌
我遇過一個私人住宅隻看門狗聽到我外賣話要行到狗屎咁遠入
可能本身要係咁，但果日果張濕鳩單要我搭車，又落雨，條友又無禮貌嘅樣同語氣，我即刻閪佢面屌咗出聲

12點係朗豪坊接到朗豪坊去朗豪坊
香港人真係好忙，落去買都落唔到

Ifc去ifc我都見過

新人步兵參上

等緊個柒袋送黎先開工
上去觀塘briefing, 佢話唔用柒袋會炒鳩我喎
但我響街見好多南亞都係就咁揸紙袋fing下fing下

查實有冇餐廳會篤灰報串唔用柒袋呢?

轉地區又話要做夠50單先俾轉，咁煩，冇熊貓咁靈活...

pizza hut出餐起碼半粒鐘，真係想見一張踢一張

如果雙開可以照接
先做另一單後接PIZZA HUT就OK

袋鼠雙開，定係熊貓袋鼠起雙飛呢?

利申:做緊熊貓freelancer, 袋鼠等袋等開account

agree 我都無話眼超超 都好禮拜拎餐 唔知距地搞乜撚野

袋 panda uber 是但3簡2泥開

你唔做大可以唔做

我帶個熊貓袋去送袋鼠件

其實餐廳D人唔會理你
最緊要有人送

見到ching在 冇冷氣商場嘅二樓打機

點解我睇唔明個email既

我都睇唔明，超繁時數據會自己減，咁點keep數據？

唔知佢做乜鳩
唔扣數據即係個個上1100呀

好多時如果同D師兄同LIFT佢地都會主動R水吹
不過見親都係車手多，步兵好多暑期工
話時話有冇人搞過步兵吹水聚餐
應該有一大堆嘢吹

之前數據係有限時
唔記得計過去24日定咩
唔開工嘅日子照計

而家就唔計唔開工日子掛 我估

會唔會淨係講舊制?

利申: 冇做過繁時，唔知點計數據

7袋

Food panda同deliveroo係咪可以一齊做 2邊接單

我都想袋熊雙飛，但最怕同一時間響機，一張送去東同送去西嘅柯打

有冇巴絲試過呢d情況呢？

利申未做 但想問唔係接左單先有錢計既咩？
可以唔接單？

自己報更？

新制咪踢佢老母西，足球員無處不在，21號去唔去維園踢波？

自顧人士唔接單會唔會停你30分鐘?
熊猫舊制聽個電話遲少少接單都停30分鐘
好濕9,依家專做deliveroo好過

熊貓唔知呀，我襟屌爛做，熊貓未踢過單，唔知會唔會停賽30分鐘

我做袋鼠係諗住響灣仔食晏時舔下單，臨開工就做足球員踢爆

之前就係Uber 同Deliveroo 雙開
Uber響完之後deliveroo響
因為咁成日踢uber單
比Uber cut咗

袋鼠新制(逐單計錢)係任踢 可以踢到滿意先接
而家新入職應該一律新制
舊制(時薪)得返啲等炒嘅死淨種

我覺得會 所以唔撚轉

琴日咁岩正職公司打電話比我
遲2分鐘接單就停30分鐘....痴線架

落好撚大雨

11:30-14:00 尖沙咀
2孖2單
267

個個都上哂11點

多開？等俾人踢啦
而家好易落去17點11點來來去去都係果啲人

4個都唔同地區點多開 你做俾我睇

咁大雨點送

落雨多單D
1小時4轉不是夢

新人步兵報到
想問下係唔係要有件t同袋先可以送
事關成個禮拜都冇打比我

唔係
不過最少有個袋啦下嘛

我都等緊個袋，步兵account都仲未用到，接唔到單

今日午飯我響灣仔街外觀察，好多南亞人都淨係著便服唔用保溫袋，就咁拿著個紙袋送貨

依到一定要拎袋
我未著過袋鼠衫
我自己覺得袋鼠好做

至少有單選擇

唔理喇，我正職灣仔，袋鼠係秘撈，帶個袋返工咪俾人知我撈外快?佢個袋冇熊貓袋咁易收藏遮掩，最多我帶熊貓袋運袋鼠貨

係驚落雨同19凍飲

落雨先正常但好煩

袋帶唔帶睇個人
連登POST話唔帶一定比人屌
佢又唔會捉好緊,除非投訴,落雨啦
我專登做就會帶袋,但有時行過又有更時

咪接左更先囉

想請教MK有冇免費水機，大熱天時搵錢咁辛苦買支水都肉赤

射走晒星期日旺角更
各位7.21 對面海見

M記/美心MX 幫到你

個apps 401 咗我
點樣fix

如果 冇單既 去 CGA 網吧打下機/休息吓

裝呢個app睇

謝堤供

我自己就用開奧海城三期地下板長隔離，行過就斟
一係就朗豪坊M記嘅自助水機(靜靜雞斟，廢事啲staff難做啦)

6月7月收入比5月跌左30%

點搵返佢包鐘既 Peak Hours 係幾點至幾點？

等半粒鐘先一單

屌喇味旺角新世紀間匪翠
等撚咗廿分鐘都未出。

個天黑成咁 射波了

想問係咪上網申請就會請 唔洗介紹人

吉野家有水機

係
之前話有推薦係呃尻人

啱啱入左中環個圈睇下，個圈突然細左
和記大廈都出左圈

匪翠個名臭左好耐 同pizza齊名 都係踢距老母

pizzahut?

任何有堂食既pizza

叫cs分單，轉個頭又派返畀自己

呢度有cs mon post
講嘢梗係要政治正確

想問下依家將軍澳係咪冇人
俾人瘋狂踢單
已經係普通屋苑地址

住邊叫邊間嘢先

寶琳叫將軍澳糖水

可能真係無人返

個人名係咁轉,expected delivery time係咁加

CS話前面仲有2x人,冇人覆

出面落狗屎差唔多啦

個柒袋放咗喺單車尾架冇鎖
拎完餐返嚟轉個頭俾人偷撚咗

車手落雨應該唔影響?
因為個距離應該唔會俾步兵?

落雨揸電單車好危險

不過將軍澳無雨

咁撚戇鳩我試過好多次特登放喺單車度等人知搵食用(希望唔好偷我單車，好彩無事)
但偷袋真係好撚濕鳩

做咩唔拎埋上去

自己登記左做都送兩個袋，咁都要偷

大家一開工會係屋企等有單先出動定去旺場既商場鋪頭等

我屋企喺圈中間，喺屋企等
BTW 10點宜家0單

咩區
不過我十一半開始，而家先第一單等拎。

MK

打條機等囉，好過我屋企踩界，成日話我彈開左

就到12點，老底時間

唔記得左幾時係老底

屌 由最低$39一張單變咗$36

今日咁多更嘅
大家係咪去晒遊行

6-8 有位，其餘都爆左。
要遊行不了

10-15得5單
出發去遊行

等陣見

CE仲冇人放更

終於開左account
book左黎緊星期二 HKEV 1200-1300, 做個出色嘅足球員

講開又講吉野家勁垃圾

HKWC成日打錯字冇得改po

拮野狗屋冇用袋鼠，淨係用熊貓嘛？

11點會唔會多啲更揀?定係一樣比人自動揀哂?

syp無單 係咪出晒嚟

今晚有無人報左返中環

接過吉野家送去毅進仔宿舍，物以類聚啫

請問book左個更係1200至1300，我可唔可以1230先至online呢? 定係一定要響更份開始時間計15分鐘內online接order, 否則當棄權呢?

因為我要1230先至可以出街食晏秘撈

更份開始15分鐘內，否則過咗鐘上線都當缺席

多謝教路!

多謝教路

封全日啦on9,咁樣仲點送

有冇返HKYL嘅巴打講下宜家元朗咩情況

我們明白香港最近多處地方出現特別狀況。
戶戶送以您的安全為致上。
如果您在送餐路上遇到任何安全問題，請立即向我們尋找協助。
您可以透過drivers@deliveroo.hk或外賣員應用程式內的「即時對話」與我們聯絡。
請放心，您的數據統計將不會被特殊情況下的改動而受影響。

路上安全小心，
戶戶送 上

各位親愛的外賣仔小心係街被人打
有睇片都知佢地大肚婆都唔放過

原來kale 都有折

Btw
點著

73

CS:有咩幫到你
我:係元朗送外賣比人打,要醫療保險
CS:你大可以唔送
我:XYZ

係咪每月第二四個星期出糧

唔係，係2星期一次，日期要自己計

經親旺角都要問我，(同學要5要買書)
有外賣單都要問我，(同學要5要買書)

diu

咁由幾時開始計第二個星期

如果全世界一齊出嘅話，應該今個星期四會出7-20號嘅錢。唔介意俾手續費，app入面合共收入->收取款項可以即攞。

請問正常兩週出糧期會唔會扣$5手續費架?

出糧未呀

唔會

新手想問係咪淨帶袋唔洗帶衫？感謝

師兄都係玩MK更?
不過我早已過了買書的年紀了
我依家冇單會坐響旺中對面T.O.P.最底層個FOOD COURT
冇乜人幾好坐

袋都無帶

我樣子後生
我 去 C.G.A 坐多

柒袋收到喇

不過佢個柒袋真係硬淨過熊貓好多，同埋可以摺得埋，遮住個logo, 帶番公司都唔覺，放便秘撈

但袋鼠d單嘅貨真係多而且重好多過熊貓

元朗6點零單，坐咗喺公園等單

今晚好靜
係奧海城坐左兩個鐘
可以提早收工Ｒ袋底

我係旺角單都多

尖沙咀你地坐邊，我坐K11

可能我黑仔
上星期去旺角都冇單
座到44分彈張上山單比我
之後就唔敢返旺角

唔關事
臨收工派閪單區區都係咁

係呀；D單多數去阿文田山

何文田山真係唔敢挑戰
得$40-50左右都唔緊要
回程浪費時間先致命，成個peak冇咗

有無葵芳巴打教路企邊? 次次企新都會都出閪單去荔景大窩口 定係要過葵涌企?

奧運冇咁西架
旺角特別西

唔想hea你，不過區區有西單
企位靠自己經驗同餐廳特性
以MK為例，中心點以為好？
多數中奧海/大角咀D遠程炮
靠北少少，又即中何文田山，培正道D山旮旯地方
靠南近太子，由於少office又冇咁多單
近西企，少餐廳又成日中渡船街D邊位冇乜單駁單
總括做乜都係講exp

利申：有正職玩咗一個月左右

上次嗰張36咋
唔係為左老底真係唔會上
所以夜晚旺角唔多單真係做唔過

我明你講咩 我玩開葵芳荃灣 但係葵芳好似搵極d位都係上山下海

去大窩口，荔景開幾錢？

大窩口5x 6x 荔景上山4x 5x

搭地鐵去？

大窩口都叫有mtr 荔景果堆得小巴上去 上左去等車耐到仆街 所以死都踢荔景

o wan 單
二/三期去一期

所以咪買老九月票囉

荔景果堆地方無乜巴士上 有都半粒鍾一班果d泥

有冇去過荔景臺 九華徑果邊

九華果邊已經係美孚

個圈有幾大？

荔景單好鍾意比圈邊上山浩景臺果d

去高盛臺好正

反而冇接過二三期去一期海邊
多數單都係博文街隔離嗰幾條街送返去附近

在海澄接奧二單再行返去，74蚊

今日上完簡介會，佢話可以用自備嘅保温袋，如果用其他公司嘅會唔會俾人炒呢？我指係順phone嗰d

葵涌個地理適合騎兵了多過步兵，當你葵芳出發，上山比例佔大半，仲要上山既位置唔多車。

點解我登入唔到嘅

這是大訂單
即係點

我到左餐廳門口
然後點?
等埋第二隻袋鼠
再拎野食剔單送餐?

自己拎一袋走然後走人

快啲出糧

靜過鬼無人叫

第一次收tips
個客俾咗20蚊

葵芳個圈拍得住九龍灣，三不五時就中一鑊上順利、彩雲，尤其順利毅進仔宿舍同彩輝邨真係極品。

收過40 仲有水飲

荔景都有犬舍 一樣狗也不屌

出糧了

現金 ???

比人炒左 做左d咩

Email 得5得

MK 冇乜單既

最近要黑單咩地方?犬舍,圍村,
除左PIZZA HUT同匪趣仲有邊間要黑單埋?

我琴日九龍塘3個鐘先得3單

荃灣1粒鍾兩單

MK 12-2 一般2-3單一定有，不過D更好難搶

月尾難搵食

其實係咪真係有關係~
不過我計過如果一個月30日做晒12-2 + 19-21應該可以上到一皮野外快
識唔識有師兄做到，part time計

多學生哥爭食

真係得咩？

有更肯做 一定得

唔講幾多個送好on9
試過拎完一袋送到，隔咗粒幾鐘餐廳打嚟話仲有嘢淨未送
應該有4，5袋嘢但係淨係派咗2個人

首先你要有更，之後你要非繁忙時間都乞到單，試過觀塘下午茶時間，兩個鐘先俾一單35蚊單，慘過乞食。

開埋foodpanda 20日 19-21都到數

19-22

我個 friend 一日大約 1000 蚊到

咁勁，多開？

佢見單就接

都好吖，一日一千都幾勁，我呢邊單唔多又成日比埋勁遠上山單

步兵? 強喎

佢連上山單都接，1千蚊1日
唔出其

要繁時chur到盡
要跑囉

天氣熱，盡量坐交通工具

返足全日？

係呀！

返足全日真係考個電單車牌啦

有車牌但冇車

做開中環
最多試過收40 tips
仲要係細路仔俾

其實有無人雙修緊熊貓，熊貓咩景況

依家啲狗唔夠膽寫自己住紀律部隊宿舍，淨係寫街道名同number

有咩分別？

寫街名number都認得啦
食屎啦
踢單

送過CE某狗仔宿舍佢直接打名

今日兩個鐘都無單,收工~

係咪奧卑利街個度？

月尾真係好撚靜 大家糧尾緊果時我地都咬老底

申請後幾時有得做 新西

有冇叫凍撚水

見過好多次犬舍單，有淨係街名冧把，亦都有寫建築物名，犬舍啲食蕉都好煩，見你著黑衫做好似見鬼咁。

有冇元朗巴打

戶戶送以您的安全為致上。
考慮近日的區內情況，我們將會於7月27日全日關閉HKYL。
請放心，您的數據統計將不會收到影響。
Your safety is our top priority.
Considering the ongoing disruptions recently, we have decided to close HKYL all day on July 27.
Don't worry, your statistics will not be affected.

我都收到 唔出奇嘅

7·27見啦

想問下返1130-1300但0單 係咪會有最低收入保證？ 同埋幾時先會顯示個收入？

出糧單果時 大前提係無踢單同online75%時間

好 唔該哂巴打

覺唔覺暑假搶更搶得好辛苦，依家有通知即刻㩒入去拉，都接唔到果更。

多學生當暑期工咁做

者係唔會顯示出來，到出糧先有？

係 到出糧單先有

冇 全部熱飲黎

咁咪變熱撚死

唔記得咗講 我嗰個係新制 係咪繁忙時間得0單同上線75%以上就會有55蚊(walker)?

其實餐廳唔會睇到送邊

係 新制只計繁時

我見官網寫接單率要80%以上 我理解為0單就係接單率0% 所以冇錢收

你可以理解做踢單率<20% 已經實際0單上足線係有錢

餐廳包唔好嘅話我哋咪同佢包過囉
到時就地取材嫁咋

聽日上去搞手續 係咪即日開得工

等一個星期到
要等佢開通ac

仲會送埋套濕鳩t同保溫袋比你 呢個通常幾日內就收到

thx

就地取材

咪唔好做咯

有冇巴打上線中
做一陣轉頭出元朗食好西

各位元朗見

無單鳩坐

袋鼠派單俾車手先，步兵食穀種
MK 1100到宜家1單

太多步兵

之前都好地地，到暑假太多DSE完嘅爭食

近單500米內會比步兵 袋鼠唔想比多15蚊

步兵太多 餅又比熊貓分左部分

我個邊一公里都比步兵

唔夠車手就分比你

收工，沖埋涼出元朗食好西

有冇人放聽日觀塘更

我嗰區而家已經痴撚線到2k都俾步兵

踢佢老味

架單車畀人倫咗，最尾一個袋都冇埋

無單

次次做12-1400
都要俾佢焗返埋1130
都戇鳩

戇鳩鳩咁坐係商場，成日覺得個 App 壞鳩左。

仲未有單

袋鼠係咪就快俾熊貓啲優惠做低？

突然間發覺個袋摺埋之後都幾硬正

個背囊都幾硬淨 又大個

熊貓好似多好多步同騎兵

有冇人開雙做埋熊貓？ Uber 係咪無人用

uber得35至40蚊 真係無單先開泥做

觀塘個人䁷得假日唔太好做，藍田送親都出圈之餘，功樂道、牛頭角嘅單又有部分派俾九龍灣。

仲要翠屏上秀茂坪佢計你行樓梯剷上山個距離（40蚊張），上山真係狗也不屌。

我舊制不過要搭車就真既

熊貓個距離錢好似少過袋鼠，仲要COD

舊制咬老底首選觀塘，反正無乜單之餘，攞餐位仲要勁散。

我新制寧願做九龍灣同黃大仙，前者單錢多（四順、彩雲），後者慈雲山、竹園都有𨋢有小巴。珍惜生命，遠離啟德就可以。

唔係呀 我尋日返多單到 仲要係咁上山韓家真係好垃圾 等拎等左成4 5個字

uber彈親d單都係豬頭骨
試過係油麻地去愛民廣場拎件，一見到即踢
單單都係車手唔要先派俾你
有時就算近餐廳，送俾客果程都係遠到仆街

屌仆街 原來啲師兄送得咁鬼快第一次叫個速度快到我呆咗

咁啱近單姐
有時個系統亂派啲遠單俾步兵，成個鐘先到都試過
利申：我就係嗰個步兵

佢應該唔係步兵喎

有時收到單行十分鐘到餐廳，當唔駛等再行十五分鐘到目的地，未計偽豪宅登記再 Call 上去既時間，快極都半粒鐘。

唔係呀 我自己做咗成年 自問唔hea 但岩岩張單 個ching既效率係堅快

有幾快先
你同間餐廳路程幾遠？落單計隔幾耐收到？

大約1.5km 佢好似6~8mins左右送到 前後包埋餐廳整 大約18mins 本身預計40-45 佢可能係踩單車

偽豪宅登記真係好撚濕尻

要上平台再登記多次更濕鳩。反而舊式真豪宅啲保安係正常，有時登記都唔駛，或者交低身分證就得，落嚟攞返。

Btw，犬舍平台無保安之餘，連對講機都壞嘅，入到去又要登記又問長問短，簡直係濕鳩之中嘅濕鳩。

會不會係快餐店，但門口有車直去你屋企，咁啱步兵又坐車送。

上山單，我寧願坐車都唔會行三幾百級上山，夏天行完一轉隨時中暑。

1.pizza 乞
2.30幾蚊仲要上山隔多條龍翔道上天馬，你做埋我果份

步兵踩單車，可能想接近單hea做，

屌 KWT做乜野又成個鐘無單

荃灣都無

旺角都冇

Mk都無 唔會掛 會唔會你個野壞咗

1800到宜家得一單

荃灣兩粒鍾兩單 deliveroo已死

係少左好多單
3個月前單接單
單係任選,依家半個鐘先有一張仲係成3km
今日做左1單65蚊

袋鼠已死 無計 暑假太多人入嚟爭豬肉食 加上熊貓呢排銀彈攻勢

今日第一日返，銅鑼灣加灣仔，3個鐘4單，仲要2單要上跑馬地

今日1300-1400都冇單唔知發生咩事
不過袋咗$55先講

想問下繁忙時間包薪嗰$55係咪唔可以踢單？

你要肯定接到五單先可以踢一單，即係唔踢得。

不過呢排袋鼠無promo簡直俾熊貓㩒住打就真嘅。

幾時出糧單，就嚟窮到食土

24號出完 自己數兩個星期啦

講到窮到要食土俾$5佢洗即日出糧啦

袋鼠有冇做緊PROMO
今日MK 11-17做咗接近$600
都算多單

由於現正三號風球，在今晚(7/30) 9時至10時半期間，所有外賣員將會獲得每張訂單額外20%的完成訂單服務費。
Due to Typhoon Signal No.3, for every order assigned from 9pm-10:30pm today 7/30, all riders will earn an extra 20% of per order drop fee.

唔知聽日仲有冇呢 CS你睇緊嫁可

掛到幾點都係問題

開始出糧 d人有錢叫

無計,熊猫以本傷人
減50蚊.邊到有單

依幾日應該落大雨,你地會唔會射波?

認真丫，出面咁鬼熱D汗流到仲勁過俾雨淋
我有時明知落雨都唔戴遮，拎少樣嘢

今日7/31內所有在三號風球訊號下接受的訂單 (直至訊號取消)，將會獲得每張訂單額外20%的完成訂單服務費。*只適用於已完成訂單
路上小心！
For every order assigned today 7/31 under Typhoon Signal No.3 and until it cancels, riders will earn an extra 20% of per order drop fee. *Only for completed orders.
Stay safe on the road!

今日叫外賣自求多福

8號都係多20%？有冇師兄做過

應該單接單，任踢唔嬲

8號都要返？

已踢10幾張西單

又話加錢？

8號無記錯係停止服務

咁都好啲，如果唔係我都無可能出到去返😑

而家返工既師兄小心袋鼠個app冇加錢 問cs佢地都唔知 出糧要睇清楚有冇出小

Yes. 冇加錢

但佢出左sms話有

係囉 dklm 頭先我問cs點解無加錢之後佢唔撚覆 wtf?

叫cs問左 佢話會係糧到計返 冇就email佢 總之會加錢

琴日已經有加錢la 點解到今日都冇？

啱啱佢覆咗我 叫我填web form 有冇師兄同我一樣唔知最後個題點樣填

有關服務費的查詢方法已有所更改，你們需要透過此網址 進入"送餐專員服務費問題收集箱"，或者你可以透過應用程式直接進入問題收集箱，在"常見問題"的一欄，你可按"提交關於服務費的疑問"，再按"這裡開始"，同樣會進入問題收集箱，所有問題我們將會在三天之內回覆，我們必須提醒你電郵至 drivers@deliveroo.hk 的查詢將不再獲得回應，請透過上述的新方法進行查詢，謝謝

又係叫人email，用左幾次手動出糧，呢個星期出唔到，問佢地又係叫我sd

Btw有無手足一樣用過手動出糧，但又突然出唔到？

考慮到烈風信號警告及您的安全，我們將於今日7/31下午1:30時起停止外賣服務。請放心，您的數據將不被影響。路上小心！
若恢復服務，將另行通知。
Due to the expected typhoon conditions, we will be closed at 1:30pm today 7/31 for your safety. Don't worry, your statistics will not be affected. Stay safe on the road! We'll let you know once w

仲考慮緊今晚做唔做

喺咪已停止派單

唔係，但派既全部都係上山單，點做？山泥傾瀉咪大鑊

我送元朗好多單入邨，仲要多水渠又大雨

入八鄉

咪做啦 幾舊水搵命博

11:30-13:00 兩張

有$10現金tips

係咪即係停咗㗎喇
個app 仲提我5點開工

到抵會唔會有單接？

無野啦，無睇過佢地FB,原來照暫停

打8號報更無服務但有上線照唔照計出席

有單呀

間鋪無開但有單

我打咗電話去問確定有單先出門口

邊位師兄咁大雨都唔拎保溫袋？

尋日啲出席數據幾時先改返
而家睇仲係扣咗

一樣 問cs又話留意email 感覺想借d意博人唔知

驚閪

今日MK得一更14-15 跑到盡有$250
單接單😅

個3號波掛咁耐

偷多間16-17執多$130收工😍

落雨啲單重勁多諗緊唔擔遮著雨衣水鞋會唔會行得舒服啲

8月5號放晒d更

就係落雨先多單。。。著雨衣水鞋會舒服好多

元朗從未試過1800~1900有單，近排繁忙時間1900~2100都喺得兩單。下個禮拜轉foodpanda算數，聽聞foodpanda做緊promo單接單

屯門冇更今日做元朗18:00-22:30

落雨都無單？

有人舊膽落單

落大雨落單應該踢到2046先有人送

新手有2條問題想問下各前輩
第一我想問8成接單率係幾耐結算一次㗎？
第二我想問繁忙時間個老底喺個app會唔會show埋出嚟？定出糧先會知
萬分感謝

總會有啲死剩種接
利申：死剩種 呢幾日都驚閪單唔敢on

繁時係逐個鐘計嘅
例如7-9，你7-8接咗一單踼五單，係冇補底嘅
8-9你接一單$35但冇踼過單，咁出糧時(每兩星期嗰轉)會計多$20俾你
又或者繁時接0單踼0單，都會俾返$55你

新制琴日11-12都踼咗30幾單，全部D單西到爆

兄弟們，收到CS Email要俾返晒三號波做過嘅所有Order number先計返嗰Extra 20% bonus 俾你，大家如果得閒趁呢幾日搞咗佢。

補充:

為確保您可以獲取最低收入保證，您必須在預約的每個時段上線至少75%比率。

例如
預約時段: 下午1:00-2:00
最少上線需時：60分鐘* 75% = 45分鐘

連接3張之後offline唔做 行到On9

其實我想請教21-22:30多唔多單?
我見好多時都有更
利申: MK

我都元朗 今晚單接單喎ching

我喺七點開始單接單，不過好大雨....九點左右，一細雨就停派單。睇嚟以後要睇天氣報告報更專報啲狂風雷暴黃雨更

你行路定單車
係咪因為我單車所以多啲單
1830-2230 接咗8張

我行路，少你兩張

7點先開始單接單 但閪到爆

單車係咪同步兵一樣價？

喺，一樣價

覆蓋距離都一樣？

唔會差太遠，如果熟路單車會方便啲

介唔介意講咩區？
巴打跟足規矩踩

我返步兵元朗，多數1800~2100，因為本身份正職收1700，又住得近。報返你住嗰區好啲，建議報繁忙時間有老底有保障，例如1130~1400又或者1900~2100。

無收到email啊

CE冇單

識玩當然係市區單車(其實步兵)

閪單無痛解決

8月5大家係咪一齊罷工？

今日銅鑼灣有白衣人集會

個頭返工既師兄最好休息一天

其實定位近餐廳會唔會易 D 有單

又無單

就來零單照拎 55

今日CW有冇單？

今日做MK嘅ching睇路
利伸做到兩點

做 MK 既 Ching 記住著返戰衣同帶袋，必要時借個袋比朋友保平安

1130-1400做左4單但下下都行上跑馬地

個保溫袋做盾好似唔差

啦啦聲

防水又可以裝復活蛋

會

已reg盡8月5 號
set曬通知
直接罷工

幫埋你地罷

我幫你地劃花記錄

試下先

下下都出pizza單

踢佢老母

元朗今晚仲小單過尋日

香港人真有錢，商場樓上叫杯野飲送上樓上。

如果pizza盒大過保溫袋，仲有其他一袋二袋嘢食，加埋落雨步兵要點手抽

做完1單半個鐘後先再有單係咩玩法

咁就35 幾開心

今晚葵芳做熊貓送葵聯邨聯喜樓蕩失路，遇到一位袋鼠師兄主動問我，指點迷津❤

如果呢位師兄有睇嘅話，真係多謝你先! 祝你賺多d!

葵芳上山狗也不屌 行山路樓梯行到仆街

星
期六少過星期五

客係唔係可以中途係app比貼士
睇接單個錢多左

8月5日罷工，去遊車河

好問題 但係只知道有時會突發孖單係未拎餐之前

無啦啦send email話我今日做咗幾單做咩

我都試過兩鑊 送送下見到有tip

唔知做乜
好似會show埋你拎餐同送到個時間

我都收到
但係我係到左餐廳就拉拎咗
有時餐廳都未整好
搞到個運送時間好長

X2
大熱天時寧願行遠小小經商場好過街上行

喺條街戇鳩鳩等單

廿蚊 Tips

會唔會係用月費計劃果D
係我都瘋狂叫外賣

叫3次，袋公司就會蝕

袋公司點賺錢?
係咪同餐廳拆帳?
有冇CHING知道大概幾多?
有一次送元氣壽司,過千蚊既單
袋公司就FAT FAT,我就得果四五十

呢類應該同 Uber 一樣，最小收幾錢再另加拆帳。

邊會蝕呀
包月係收少咗你運費
但你叫多咗 佢同餐廳拆多啲啫

想問佢個包底係點計？如果我十二至二，係一點前完成左百二蚊生意，但一點到兩點無單。
咁係計 $120 + $55 定係就咁 $120

好似繁忙時段保底得返星期五至日晚間

十一半到而家得一單，係咪就執笠

朋友已蹋100單

新人懷疑4單係上限

電單車嗎?

單車 ， 馬鞍山多單多到pk

ching就好啦

朋友話馬鞍山幾好做

唔blur個客地址

元朗轉唔到過去

Oh sor

開新帳？

唔係跟身份證咩 點開

App個帳戶號碼係咪填15個字？

攞啊媽身份證去開，叫啊媽去簡介會，跟住自己做

咁都比ching諗到 但係出糧咪會出比啊媽?

唔係可以照 Book 其他區咩

唔得

唉 用你張信用卡咪得囉，叫啊媽攞你張信用卡去簡介會

唔洗對名咩

信用卡都得嗎

信用卡要對名咩？5係淨係要對身份證咩？

其實你有冇試過

問問朋友先

1400即刻有單，但我1300-1400係0單，仲計唔計落1300-1400個session?

中環全部上山閪單，仲要送完落返山先有單

屌晏晝四個鐘得四單

我都想知係計算接單時間定完成時間

好似計接單時間，但1400係比較踩界，1401就肯定咬到老底。

另外，九展Starbucks條友好臭串，又話無帶袋乜乜乜，又話搵CS乜乜乜喎，大家見到呢間嘢小心啲。

咁拉上補下啫，據說係收餐廳月費同拆單錢。其實食兩家茶禮，唔怕蝕，反正除左送餐費，唔太多支出。

唔怪得新聞話袋公司業績節節上升啦
賤人羅家聰就剩係識剥削員工
而家送一單1K幾既四十蚊都無
等餐廳等耐D隨時變最低工資

我都係啱啱有一單剛剛好2:00接嘅單，如果去當兩點到3:00加埋保底有成舊水，唔係嘅話得五條野

拎唔晒就叫CS派多個人 唔駛夾硬嚟

去戶戶官網選擇區域變更請求，然後填表即可

九龍邊區好做d？

呢到重有冇舊制人？

哂氣啦，上年8月申請轉區到今日都未轉到

今日11:30-15:00 灣仔
只係做左2單,3個半鐘得5單.5單都西
袋狗真係收得皮

最憎袋狗依點,其他外賣公司轉區講聲就得
依間垃圾去見工時又唔比人選區

搞到好多人見完工根本無做過

月尾淡市吖ching 8月6號開始會好多單 聽日就去坐下休息下

me

由於安全理由，我們將會關閉HKSW及HKSYP直至晚上10:30時(8/4)。請儘快離開到安全地方。
你的數據會被調整。
Due to safety, we will be closing HKSW and HKSYP until 10:30pm tonight (8/4). Please leave to somewhere safe.
Your stats will be adjusted.

屌喇味，繁時都冇單，含得撚
班中產想點，你唔出嚟示威我唔怪你，連外賣都唔叫

老銅/灣仔舊制揮手

舊制撚
R老底專員

對家已經俾自由罷工
袋鼠做嘢未

袋鼠表示理撚得你
熊貓支持罷工我地即刻出email搶客先

你掟返啲更出公海咪罷工囉，駛鬼同佢講咩

雖然今晚預咗好多單，不過都停一日工，支持班為香港未來奮鬥緊的手足們

由於安全理由，我們將會於今日8/5停止所有區域的送餐服務。
請放心，您的數據將被調整。請路上小心！
我們會在恢復服務時再通知您。
Due to safety, we will be shutting down delivery service in all zones today Aug 5. Don't worry, your statistics will be adjusted.
Please stay safe on the road!
We will inform you when we resume delivery

袋鼠幫大家擺工

想問下各位巴打補底同任務嘅錢係咪另外出 ?點解我唔見有

另外再出

請問袋袋係咪會響每星期四出糧呢？
等左兩星期，鳩都長

8月5泥?

屌以為8月6

重點係用蝗語拼音打字

每2星期出一次
下次出糧會起今星期4(8/8)前出

請問會唔會電郵糧單架?

會 會email糧單的

唔該絲打

點解拎錢有個transaction fee?

即時出糧當然要收啦

荃灣無單靜立鬼

*過

屯門 18:00-21:00 2單

您現在可預約香港任何地區的時段
終於

從 2019年8月9日（星期五）起，您將可預約香港任何一區的時段。

與送餐專員深入討論後，我們決定更新預約功能，讓您可隨意選擇在香港任何一個地區工作。

這項更新允許您自由於多個分區或住所附近工作。如果您所在那區的交通中斷或封路，特別是在最近遊行期間，您將有更多選擇。

這是讓您賺取更高服務費的大好機會。現在，您可於所屬區域以外的其他分區工作。

例如，就算您本來的選區為「港島西」送餐專員，您仍可選擇平日夜晚在HKCE（中環）工作，週末則在HKYL（元朗）工作。

這項更新可以讓您有更多的工作機會。您無需告訴我們您更改區域，只需點按應用程式內行程表的右上角，在那裡選擇您希望工作的區域即可。

若您想繼續只在現時區域工作，沒問題，您預約時段的方式不會有任何變化。

需要注意的是……

您在一個時段內只能夠於一個分區內的工作！在同一時段內預約超過一個分區是不可能的。

若您在現時區域設定了自動預約，但您希望該時段於另一區工作，您應取消原定的自動預約，以便其他送餐專員預約這些時段。

一如既往，若您預約時段但沒有出席，您的出席統計數據將會受到影響。

終於做實事，不過颱風日無講係點，費事話臨時取消就由佢，點知照計咗我無出席我屌

終於panda deliveroo uber 模式 都一樣啦

迎合香港夢遊模式

想問喺咪有得揀大埔區送呢

8月10號一齊大埔開工

好，原本都想轉大埔區做

唔知中環會唔會少咗人返呢？

點講都係deliveroo最好,panda最伏
無老底但要接單率9成,唔係既話得30蚊仲要找錢真係搵佢老母做啦

伏到仆街

點解既

岩岩睇EMAIL見到
正呀

屌咗成年終於識做野

識野

根本係步兵末日
上面話好果d諗唔到後果

唔洗啦 而家都完全報唔到
利申 舊制步兵

^港島區

on9 舊制又係無份
照舊得新東區可以揀

9號開始

Sor柒咗

反而咁搞邊個仲會星期六日做中環灣仔，而九龍新界就星期六日全爆。

與其話車手會揀得哂繁忙地區，不如話週末工商區食屎先。至少袋狗仲會留多少步兵做市中心內圍慳送餐費，但無人被迫過海做週未，新界週未實搶更搶到痴線。

如果我全職做車手，一定揀閑日中環尖沙咀，假日就新界住宅區。觀塘葵涌呢啲上山專區應該就剩返步兵執屎。

免報更即開app即做就真係uber模式啦

我覺得都要睇返車手住邊區，無可能原本住港島，入新界送完再返港島，仲要考慮有幾多人爭單車費都可能會蝕埋。袋鼠可能覺得 之後都有持續性遊行，如果唔搞新制就會降低競爭力，流失車手，長遠計不利。

有汗出冇糧出

01分先彈第二張單

各位巴打，我想問下你地依家平均一個月賺到幾多，番幾多個鐘，小弟可能要做住pt去交學費

可唔可以只接警察宿舍嘅單？

元朗0張單

R完老底收工

步兵,平均一星期返2,3日左右(因為無更)
每次一定返2小時以上,我個區有3粒鐘更都偷笑
2000蚊左右啦

1858第一張單，送完一直等到 2002先第二張單，到宜家未有第三單，食得屎

你可以踢到啱先接
不過我諗狗屋啲狗而家都唔敢叫外賣

賺好少而且極度唔穩定。認真如果等錢交學費 不如搵份全日/半日 part time 一日幾百蚊點都好過送 外賣。返完part time收工 可以再考慮送兩個鐘袋鼠兼職。如果送全日，基本食得屎，非繁忙無保底又少單浪費時間。

但相比其他2間,袋狗叫最好
熊猫一樣無單,仲無得踢單
你最好搵多份PT返,但有起單上嚟
袋狗堅好做

好多人俾$5出糧

仲未出糧 有汗出冇糧出

袋袋仲未出糧嘅 ? DKLM

係咪全世界都今日出嫁

極懷疑想遲出糧迫你地比5蚊

熊腦袋鼠雙開，加其他PT

袋鼠連5蚊都唔比機會我比

非繁忙時間計，除時最低工資都無，繁忙時間仲要睇運，體能好極，跑幾個鐘上山單，蛇都死；唔跑嘅，過左飯市一樣乞米。

要交學費，零售兼職會穩定啲，又無咁辛苦。

今次搞咩,咁耐都未出糧

mon post撚睇到就好出糧

出咗隨時收錢之後奉旨禮拜四先出
又逼害舊制

糧呢

羅家聰唔比我隨時出糧😭😭

舊制無人權

我新制都唔得，上左去中環問，佢話好多人都有呢個問題
屌咁你就咪撚出即日出糧啦，整撚完又用唔到

以為舊制先係咁
又唔出email解釋 做乜L

出糧啦屌你老母羅家聰 拖得就拖

有汗出冇糧出
有汗出冇糧出
有汗出冇糧出
有汗出冇糧出
有汗出冇糧出
有汗出冇糧出
有汗出冇糧出
有汗出冇糧出

無生意就唔出糧?
有汗出冇糧出

出糧呀垃圾公司

差唔多出喇

見到計咗補底

屌
星期4仲未出糧
糧呢

啱啱出了

有 E-Mail 未過數

糧已出(恆生)

咩撚都無,中銀

我都恆生不過未收到
題外話: 今日先發現原來老底計法極之PK
有一日返12:00-14:00冇踼過單
12:00-13:00做咗$109.70
13:00-14:00一單都冇
佢老味原來得額外$0.30老底而唔係計$55俾你
佢咁玩我以後瘋狂踼佢單

踢距老母連老底都無 終極老底大法係企gps差既地方on到45分鍾就off

依期老底都4百幾 唔知好嬲定好笑

師兄邊區老底咁好R

葵青荃

恆生出了

生意差左好多

兩個鍾得一單

重點係冇老或

*老底

開左tg

之前執咗個tg channel，而家又開返
羅家聰都戇鳩鳩

好彩有tip

做過外賣Part Time一日無做，啲人好串，又話你遲黎投訴，好鍾意大力BANG門。

理閪佢咩，咪當呢d客傻囉，又唔係同佢做人世。

勿忘初衷，對準政... sor... 對準$$$，就會做得開心架喇

LM

凍撚水

入左又無野講

佢想慳番sms錢去發佈消息

係咪慳到咁，公司 Package 大把公司固定月費任 SMS

成個大埔都封路好心就封咗個區佢啦
送唔到仲開啲更做乜

邊度有得報其他區更?

做乜而家冇左補底

我就係奇點解上期冇出保底
轉新制返得兩日有日係冇單

袋鼠已死

啱啱閂咗
btw 七月十四夜晚更咁多位

由於活動封路，我們會於明天8月10日早上11:30至晚上6時停止HKTP（大埔）的送餐業務。如有任何更新，將另行通知，敬請留意。請大家注意安全，路上小心。
Due to street closure, we will be closing HKTP (Tai Po) from 11:30am-6pm tomorrow Aug 10.
Further notice will be given for any updates, please pay attention. Stay safe on the road!

say hi to cs

俾錢請條友派傳單
好等人用咩

加入戶戶送,直頭工都唔洗返
因為更都無,點撚樣返

exac7ly呀絲打

BTW, 中午飯1200至1300秘撈都係做袋好過做貓，起碼有最低收入保證，不過如果果段時段touch wood冇單嘅話就唔知有冇錢收喇

點解你會覺得佢係絲打

有J紅巴

做得既都係男啦

減價了

見過有真絲做

旺角有絲做架

中銀仲未出糧,屌

元朗1900-2100一張單
步兵宜家食曬屎

點解會著裙送

阿佬app今晚仲未地區jailbreak嘅? 快d啦，好撚窮呀

邊區

等緊

屌，仲有支銀

CE

又話今晚全港報得既

係囉。。點報

我都見過

深水埗都見過

咪係.整唔掂就咪推啦

仲有6分鐘

袋鼠再一次欺騙人哋感情

屌你呀羅家聰

仲未jailbreak呀

我果區都有 仲要唔帶袋

我都唔夠膽著裙

短裙？

男人老狗著乜短裙

見過小熱褲絲打送
mk

重開tg係為左話比大家知班廢柴做唔到野

由於技術故障，不分區預約系統更新未能及時推出。我們正在儘快處理問題。為您帶來不便，我們感到十分抱歉。當更新推出時，我們會再通知您。謝謝。
Due to technical error, the district-less booking update is not yet available.
We are trying our best to fix the issue now. We are sorry for any inconvenience and will update you once it is ready. Thank you.

紙飛機
我諗緊係乜

HKVP

邊區？

中心點喺山頂

地區全開放
咁新界東係咪要 單車 or 電單車？
Walker想做

星期一至五1400－1900全香港都冇更

依家應該唔理咩兵 有位就報得
有車只係每單做快啲 同埋報更會排前啲